其實大家同朋友傾計, 用whatsapp之類, 會傾幾耐?

男仔friend同女仔, 分別傾幾耐?

太長又好似阻住人咁
太短又好似搞到我唔想同人交流

冇朋友 冇人同我傾

傾幾耐視乎要睇下多唔多話題，同啱唔啱傾

有個傾咗4年，日日傾

時間幾耐?

留名

0

想問下你男定女？ 對方男定女？

同一個中學同學 識咗11年 WhatsApp傾咗六年冇斷過
試過俾人問你哋其實係咪真係咁多嘢傾

但係普通朋友就久唔久傾吓 得閒Yo兩句

me 2

同男人就一句起兩句止
同女人就睇下佢有冇去延續個話題

你指咩？

兩個都係女

五分鐘 十分鐘 一個鐘?

同埋對方係男定女?

全日傾
女

幾乎日日傾 間唔中會講電話 見到面都係雞啄唔斷 佢係我最close嘅好朋友
我係絲 對方係hehe

其實有冇咁多嘢傾
到底傾啲咩

男：2分鐘
女：通宵

有咁多嘢講？
唔洗做自己嘢？

做自己嘢嗰陣唔覆，但做完就會覆
女人好多嘢講㗎
但亦都因為乜都講，所以我哋好fd

d女人係好多野講

有時真係睇傾開咩話題
想咪傾耐d
有時有野做又真係傾唔到架喎
我估對方都係一樣係咁
所以都唔洗太驚人地會覺你阻住佢

冇㗎 生活日常工作煩惱溝仔溝女心事人生方向
傾傾吓自然又會有新話題想講 總之就係完唔到